有baba既 唔洗擔心 龔成為你地分析下

條垃圾唔係只識2800?

乜股都識

原來有最新分析

老師

費用：暫時優惠價$8800

有冇巴打一齊上堂

**完成修畢課程的學員，可獲由龔成老師簽名的課程證書

想問下張證書有咩用
邊個睇完會覺得你勁

佢揾錢係堅勁，炒股廢廢地都可以開班揾食、你就知佢把口幾勁

有機會 有機會

擺落CV搵IB工

把口勁？ 佢識吹蕭

可以去華爾街見工

去Great Wall Street 見工